9.11鑽石山荷李活廣場

9.11鑽石山荷李活廣場

9月15日見！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可